唔經唔覺 波台又抽返水

pish

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

大和解咗幾日

啱

獌輸唔覺有人抽既

邊隊都唔應該抽

connect 阿曼一齊受

幾日就disconnected

想搵返洪七公

有d能樣而家唔抽驚無得抽

抽下無咩所謂，辛苦左成個星期
都要搵D野開心下

點到即止就可以